[長文慎入] 雨琦弟弟是無辜的

利申: 唔喺我打的 唔好屌我

雖然我看不太懂香港字
可是那好像是在罵雨琦⋯？

雨琦從頭到尾都沒表達過支持警察
他做護旗手很正常
因為他本來就是中國人
對 他也可以選擇不表態
但他表態又有什麼錯？
有看過護旗手最原始的那篇文嗎
那篇文一個香字都沒有提到
他愛自己的國家錯了嗎
他有轉發［我支持香港警察 你們可以打我了］那張圖嗎 並沒有

你懂雨琦弟弟什麼
他從頭到尾都沒踩香港啊

我知道你身為香港人有多悲慟 香港發生的事我也看在眼裡
你可以因為雨琦做護旗手討厭他
但我不允許你因為這件事就說他支持香港警察
尤其你有4000多追蹤 不可能全部都是Neverland
如果因為你 然後路人討厭他了 怎麼辦？

我也討厭中國
也為香港發生的事感到很難過⋯
如果今天他真的踩了台灣or香港
我絕對不會像這樣出來幫他辯護

你可能會說 香港發生的事他不可能不知道
難道他不能抱著感恩的心愛著養育她長大的土地嗎
難到他沒有可能是被公司要求的嗎

但我講的也可能全部都是錯的
因為我跟你都不是宋雨琦 所以這沒有答案
差別在於 你相信他還是不相信他
你可以選不相信 畢竟不是粉絲 這很合理也很正常
但是我氣的是你造謠 你抹黑了我雨琦弟弟
我覺得不相信可以放心裡吧

還有 五星紅旗護旗手 這個我也有查過含義
韓網新聞是寫［意味著他們支持一個中國原則(就是支持台灣.澳門.香港都屬於中國)］
B U T
除了韓網新聞外 我還看到了中國人自己的解釋是
［護旗手表示愛國的人 ］
我可以傳連結證明我說的
畢竟那篇原始的po文也沒講得很詳盡⋯

雖不知道雨琦的解讀是什麼
但這又回到我上面的論點
沒有人知道答案是什麼 因為我們都不是他

就算你不相信 也不能斷定他就是支持香港警察 甚至講出他沒有講過的話⋯唉

我想講的都講完ㄌ 結束的有點突然 ㄏㄏ
感覺會誤會的還是會誤會⋯就先講到這吧

我哪邊有錯誤的地方都可以點出來大家一起討論
如果說雨琦真的有踩了香港只是我沒發現⋯
我也會用最客觀的立場去判斷ㄉ
所以希望大家都能把我邏輯錯誤的地方點出來～

然後我是第一次貼文
本人是雙子座 思想很跳躍（？
然後文筆又不好
所以如果感覺文章很跳的話先抱歉
我已經很盡力在表達我想說ㄉㄌ⋯

總之，希望世界和平，天佑香港

who.jpg

補返圖

jm9

牙笠作嘅

成日俾人黑佢撐警 戥佢唔抵姐

我愛❤雨琦

支那人無一個係無辜的
洗白文 零分重作

歌神張學良寫

加油 比D力 燈撚死佢

名都改埋就放過人哋啦

原來信耶穌 一定係好女仔

是撚但啦 本身佢格都衰過人

佢好照顧舒華喎 又玩得

佢已經甩緊頭髮,不嘴

你點知的

佢D FAN全部都知啦

屌呢啲電競毒撚 麻煩自己照照鏡先

雨琦弟弟 睇支那微博睇到上腦 護得旗就預咗除咗支那人之外都唔鍾意架啦

都話唔係我打

佢呢d外表QQ內心陰毒 一定要好好教訓下佢18+..

天琦才是無辜

用力一点(北京腔)

我屌到佢大嗌 光復香港（黃腔）